毅進制 好易計

毅進制，好易計，大家一齊唱歌仔。
去遊行，著黑衫，一個等於零點三。
和理非，好得閒，政總行到筲箕灣，幾千米路有排行。

溝豬扒，美極汁，講重量用千克。
一部電腦幾十克，你話肥婆幾千克？
嘩，足足有一百千克。

一篤精，五毫升，一個男人有一升，唔夠數，落塊冰。

克升米，夠實際，個個採用毅進制。